一人一個見過牌品最差嘅人！！！

同佢打台灣牌，隻死八婆輸到甩褲 點知佢老羞成怒，嬲到拎住我四隻麻雀揼落屎坑沖走咗 牌品勁差到呢⋯⋯⋯呢啲咁惡嘅閪⋯⋯⋯閪女人

認真問嘅，或者有冇啲撚雀趣事
本人不諳雀術想聽故仔笑下

你！我同你買旺子！！五千蚊！！！！

你自己話同我買萬子5000蚊嘅

又唔係冇

自摸！！！

呢條女

有無認真嘅comment

我哋又嚟

唔好！！！！！！！！！
私人恩怨，私人恩怨......

奶奶呀

呢鋪發達囉

唐姨

嘰嘰

你同我詠打過牌？

你隻手做咩！！！！！！！！

食餅囉！！！！

你都唔認真點要求人認真jek

打打下牌，兩個係度嘈交，然後讓麻雀飛

黎打牌，唔帶銀包

呢隻你好恨有嘅

打過
佢都幾撚臭寸 脾氣又差

自己食糊就笑人牌技唔好
自己出沖就屌鳩人阻佢做牌 又話人地贏運氣
人地食糊都屌鳩人唔識打 咁都食 但佢打嗰隻係生章

估到你喇

認真？定劇情嚟

當我講笑？

點解會同佢打牌？

衰衝

冇

諗緊如果劉家歷代西女人同枱打牌會點
一定好撚嘈

COMMENT全部都係張國榮

西位李嘉欣

嗰日同fd打 有個fd話有神秘嘉賓 估唔到佢就係神祕人

Me:

想知 more 牙詠真人是咪老氣橫秋

其實唔大分別 但有口臭

屌睇標題諗住有笑料睇，點知無個comment係認真

撲街
原來牙詠牌品唔巧。。。

咪係囉屌！我都想笑下

想講佢嗰日留咗塊m巾喺我fd屋企廁所
最衰無影低

好撚癲 想聞下小詠啲血味

奶小詩詩

希望佢下面個口唔好同上面個口一樣臭就ok

好想dm問下詩詠是否真有其事。。。

佢一定唔敢正面回應

我-,-

幾時嘅事 真係幾好笑

係，得你=..=

年頭到

美美……

仲有冇咩料笑下 有冇兜口兜面問佢唐姨⋯⋯ 小詠一定好傷心⋯⋯⋯

準備又比人屌我自推上熱門了⋯⋯⋯

我有問佢有冇睇唐心風暴 佢笑住話有 之後我就自摸咗

係西呀
雀佢冇架！！！！

啲人妒忌美美人氣高 好肉酸

溏心風暴同唐姨風暴兩回事喎

嘩大佬你咁樣都係想我比人屌多兩錢重啫

黑箱都好好笑，啲對白好似係哥哥同毛毛當場諗

其實我畀哂暗示 問佢收唔收我做阿哥細路

佢地賤婦叫我出沖畀佢再講

唉呀 今日大風呀

好衰呀 可憐我的詩詠⋯⋯t_t

*條

對家係咁供比我，供到十二章要包自摸
點知又真係比我絕章自摸到
條友發脾氣拍枱屌鳩我，識唔識打牌
佢拍到張枱就反
之後打個幾圈碰佢，就係到細細聲屌鳩我

沖四條底褲落廁所個原主角係仙姐

賤婦

終於有正常回覆

咁唔玩得，叫佢返屋企瞓啦

佢個口浸臭味係咩臭味

我覺得品牌最差既係TVB落廣告果班人，例如嘉頓、日清食品、雙非人

我無睇錯標題，純粹植入式廣告

又酸又縮咁

鬧人會鬧臭八婆
八婆就八婆啦加個臭字就out㗎啦

你係咪覺得自己好好笑

忍唔住勁大聲笑咗

咁死八婆呢

疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？

賣毒菜嗰條友都算係最冇品呀
毒菜等於獨裁

上下家聽佢係咁屌鳩我，係到忍笑，仲要忍得好辛苦
佢打完出黎就同我講，要唔要啊，要啊執啦死乞衣

出沖比錢話比我全家睇醫生

惡到

喺村屋地下個層打麻將，車泊門口，
我哋打現金，其中一個輸L咗好多，突然話肚痛去廁所。

我哋3條懵L等咗20分鐘，條契弟仲未返嚟，
之後行去廁所搵佢，廁所無人，行出門口，
連架車都揸L走咗。😑

問返佢係咪冇帶錢上嚟玩先咁著緊吖嘛

我鬆～～～

費事嘈...

第三頁開始有正常comment
#22 一定要睇

俾人截左鋪十三么之後係咁鬧人
最後唔肯找數

其他個兩家無出聲？
我岩岩摸多隻四萬返做都得架，一定等你隻四萬

「呀爸呀媽呀～～」

我試過同秦國人打，佢地睇唔明啲中文字，不過話打耐左就記得

條友嗰日輸錢
咁臨尾埋單計數嗰時，大家互相找錢啦
我同個fd找錢比佢嗰時，佢大大聲話「d神沙留返比佢地搭車啦」
然後埞返d錢過泥
我同個fd即刻
最精境係講呢句野嘅人係一個打左十幾廿年牌嘅師奶
我心諗:同𡃁仔玩下姐，嗰一百幾十，幾廿歲人咁撚冇品嘅

左手臘摺凳 右手臘煙灰缸

試過同個班frd打麻將
佢出充我清一色 跟住發脾氣推左張台落我個度
講緊打毫子 輸都輸係9.6 蚊
打打下仲要去換左紅色底褲 話要邪住你地班人
點知最尾打到一家輸3家

下下到下家出完牌先出聲話要碰上家隻牌
或者打打下話多/少咗隻牌要補返/打隻走
邊有得咁賴貓架
希望佢以後打得專心啲
成日小相公大相公都算 出沖唔認數

輸咗又燶口燶面
有長輩教佢出牌又要懶叻唔受教

講好咗三番起糊
食雞糊都要似住自己初學當贏

唔玩得就算啦
不過無咩好嬲嘅 反正無輸

屌你老味 我真係明打左十幾廿年牌嘅師奶 我上面個case都係一樣 又係打左好多年 就以爲自己乜都岩 屌 又屎牌品又差

仲未停咩

你唔即刻反檯?

串鳩佢一陣又發老脾
屌，更年期就咪撚打牌啦

梁詠琪

最後個鋪佢出沖比我
我就爆句你比錢我執，我實執架，難得有人比錢我開飯
佢真係帶唔夠錢上黎要過數最後條友輸曬三家

9.6
我個個就一到4圈又嗌要執位，同要落街行下轉運喎

分明扮老屎忽唔願比錢

拉

哇咁要打幾耐 又執位又落街
最尾佢輸左40幾蚊 比錢個陣已經好唔情願
死死氣拎個散紙兜出黎拎啲神沙比人
真係好肉酸
講緊大家出黎做野左好幾年了

牌品唔好即係人品唔好

林西

拎住個八筒/白板大大力放係你面前
然後同你講「比你訓呀」

明明就係佢自己唔識打

只會同fd打
而且多數都會放水
大家求開心啫
你估真係差個幾蚊開飯咩
所以我見過最差都應該只係黑面個種

係 前世未撚碰過咁

換底褲 你朋友又迷信又好笑

其實態度都好影響手氣

小詠（39碎）

我鬆～

落街行下 好認真

黑箱？

笑死

親戚d 雀友嚟，呀婆嚟，但出名仆街
我起手全部13么牌，叫緊糊，條廢老打出嚟，我即刻食佢，最後佢無找果舖13么條數比我

小美快啲問吓

想俾她看這帖子、、🈵🈵🙏🏻

DM DM

埋數輸錢唔比cash
用馬會現金卷代替

輸錢黑面計唔計
利申本人

比牙美搞到好想重睇

去啦！！

之後仲有冇見面

呢個好笑係咪睇戲睇太多

棺材

佢後生仔都太過迷信呢啲野

DM佢

fd搭fd打牌,個晚旺到係咁食糊
條女出沖幾劑,我食完佢話:食食食 食懵你呀！
之後唔敢食佢,搏自摸都贏
牌品好,人品自然好

一開始打幾圈贏唔到就開始放負
係咁話 冇㗎喇 輸架喇 一定4位架喇(打日麻)
跟著就得償所願比佢輸鋪甘架啦
啊屌啊本身約好左4條友打通頂
條友嬲到搭5點鐘頭班車走撚左得番3條友R腳趾

利申 自此以後冇再同佢打牌

起飛囉

師兄好似有啲奇怪不過我地星期六日麻三缺一
又無朋友識打日麻 有無興趣黎玩下
TG：him79him

打麻雀好多都係因為人品差所以牌品差
咁有冇啲人品差嘅人又比佢贏到？
咁嘅人比佢贏到都幾唔鋸

你贏錢就唔會發爛炸架啦

咪埋去 咪埋去

條女正唔正 完左場有冇食佢？

第二日已經再打過，大家扮無事發生，哈哈。

笑咗出聲

我會搵牌掟人

黑箱車咪即係死人瞓嗰啲囉